到底走撚夠塑未

我屌你老母臭閪，對M記正式發起倒嘢飲行動，屌你老母你走塑都算，屌你老母我好聲好氣同你拎飲管，你老母臭閪閪鳩我做乜撚嘢？員工俾飲管辛苦，屌你老母我出嚟求你俾飲管我唔辛苦？屌你個嘴出嚟食個M記仲要受氣睇面色先拎到枝飲管，我屌你老母嬲撚到我直接倒係地下。我屌你老母以後你班柒頭老麥仔夠膽再閪鳩我，我就倒落收銀機，屌你老母臭閪